[
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "fpt"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "fpt", "thi", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "bộ", "tài", "chính", "thi", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "vinfast", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "google", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vinfast"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "làm", "việc", "với", "bộ", "tài", "chính", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "samsung"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "fpt", "thi", "đấu", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vingroup"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "fpt", "thi", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "apple", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vinfast"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "bộ", "tài", "chính", "thi", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "fpt"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "fpt", "thi", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "google", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "làm", "việc", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "apple", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "google", "thi", "đấu", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "thi", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "google", "thi", "đấu", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "với", "fpt", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "thi", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "samsung"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vinfast"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "samsung"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "samsung", "thi", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "vingroup", "thi", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "apple"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "thi", "đấu", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "apple"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "với", "google", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "vinfast", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "google", "thi", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "google", "thi", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "với", "bộ", "tài", "chính", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "làm", "việc", "với", "apple", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "làm", "việc", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "bộ", "tài", "chính", "thi", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "làm", "việc", "với", "apple", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "với", "google", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "vinfast", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vinfast"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "thi", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "apple"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "samsung"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "bộ", "tài", "chính"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vinfast"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "với", "bộ", "tài", "chính", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "apple", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "google"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "với", "vingroup", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "samsung", "thi", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "làm", "việc", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "vingroup", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "với", "vinfast", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "samsung"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "thi", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "với", "apple", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "google", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vinfast"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "vingroup", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "vingroup", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "thi", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "với", "vinfast", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "fpt", "thi", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "fpt", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "apple"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "bộ", "tài", "chính"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "vinfast", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "apple"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "với", "fpt", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "vinfast", "thi", "đấu", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "apple"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "thi", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "làm", "việc", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "google", "thi", "đấu", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "apple"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "apple", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "fpt"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "vinfast", "thi", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "vingroup", "thi", "đấu", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "với", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vingroup"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "với", "fpt", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "với", "google", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "samsung", "thi", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "vingroup", "thi", "đấu", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "bộ", "tài", "chính"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "vingroup", "thi", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vingroup"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "fpt", "thi", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vingroup"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "vinfast", "thi", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "bộ", "tài", "chính"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vinfast"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "thi", "đấu", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vingroup"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "bộ", "tài", "chính"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "với", "apple", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "google", "thi", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "vingroup", "thi", "đấu", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "làm", "việc", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "bộ", "tài", "chính"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "với", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "google", "thi", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "paris"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "samsung", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "thi", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "apple", "thi", "đấu", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "samsung", "thi", "đấu", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "tài", "chính", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "với", "câu", "lạc", "bộ", "hà", "nội", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["fpt", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "thể", "thao", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "mở", "rộng", "hoạt", "động", "kinh", "doanh", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đội", "bóng", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "thi", "đấu", "tại", "seoul"],
    "labels": ["O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["google", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "seoul"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "samsung"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["vinfast", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "ký", "hợp", "đồng", "hợp", "tác", "với", "vingroup"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "ghi", "bàn", "trong", "trận", "đấu", "tại", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tham", "dự", "hội", "nghị", "kinh", "tế", "tại", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["apple", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "london"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["samsung", "đầu", "tư", "dự", "án", "mới", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "với", "ngân", "hàng", "nhà", "nước", "việt", "nam", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tú", "phát", "biểu", "về", "kinh", "tế", "của", "bắc", "ninh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "công", "bố", "báo", "cáo", "thị", "trường", "tại", "bắc", "ninh"],
