[
  {
    "tokens": ["hôm", "nay", "ông", "vượng", "đi", "hà", "nội"],
    "labels": ["O", "O", "O", "B-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "bách", "khoa", "nằm", "ở", "đường", "đại", "cồ", "việt"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  }
]