[
  {
    "tokens": ["chủ", "tịch", "hồ", "chí", "minh", "đọc", "tuyên", "ngôn", "tại", "ba", "đình"],
    "labels": ["O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "hưng", "đạo", "chỉ", "huy", "quân", "đội", "nhà", "trần"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tại", "quảng", "nam", "phối", "hợp", "với", "trần", "minh", "quân", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "trần", "minh", "quân", "đề", "xuất", "trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "đà", "nẵng", ",", "đặng", "thu", "hà", "đề", "xuất", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo", "ở", "nghệ", "an"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "thu", "hà", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "làm", "việc", "với", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "hà", "nội", "làm", "việc", "với", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "thành", "nam", "tại", "hải", "phòng", "làm", "việc", "với", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "thị", "hoa", "tại", "đà", "nẵng", "làm", "việc", "với", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "lâm", "đồng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "tại", "hải", "phòng", "phối", "hợp", "với", "đặng", "thu", "hà", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "trần", "minh", "quân", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "cần", "thơ", "làm", "việc", "với", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "thu", "hà", "tại", "nghệ", "an", "làm", "việc", "với", "trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "phạm", "quốc", "bảo", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tại", "cần", "thơ", "phối", "hợp", "với", "hoàng", "minh", "đức", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "quảng", "nam", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "thành", "nam", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "làm", "việc", "với", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "quảng", "nam", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "lê", "thị", "hoa", "đề", "xuất", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "tại", "hà", "nội", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững", "ở", "lâm", "đồng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tại", "hà", "nội", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "thành", "nam", "tại", "hà", "nội", "làm", "việc", "với", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "lê", "thị", "hoa", "đề", "xuất", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "thị", "hoa", "tại", "nghệ", "an", "làm", "việc", "với", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tại", "hà", "nội", "phối", "hợp", "với", "trần", "minh", "quân", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "làm", "việc", "với", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "quảng", "nam", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "lâm", "đồng", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tại", "cần", "thơ", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "nguyễn", "văn", "an", "đề", "xuất", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "đà", "nẵng", "làm", "việc", "với", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tại", "hà", "nội", "phối", "hợp", "với", "phạm", "quốc", "bảo", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "cho", "biết", "nguyễn", "văn", "an", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "trần", "minh", "quân", "đề", "xuất", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tại", "lâm", "đồng", "phối", "hợp", "với", "trần", "minh", "quân", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hoàng", "minh", "đức", "tại", "hải", "phòng", "làm", "việc", "với", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "đà", "nẵng", ",", "trần", "minh", "quân", "đề", "xuất", "trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "tại", "quảng", "nam", "phối", "hợp", "với", "hoàng", "minh", "đức", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "cần", "thơ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tại", "cần", "thơ", "phối", "hợp", "với", "phạm", "quốc", "bảo", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "phối", "hợp", "với", "nguyễn", "văn", "an", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội", "ở", "nghệ", "an"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "tại", "đà", "nẵng", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "lê", "thị", "hoa", "đề", "xuất", "sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "tại", "quảng", "nam", "phối", "hợp", "với", "nguyễn", "văn", "an", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững", "ở", "lâm", "đồng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "đà", "nẵng", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "nghệ", "an", ",", "đặng", "thu", "hà", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "cho", "biết", "phạm", "quốc", "bảo", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "lâm", "đồng", ",", "hoàng", "minh", "đức", "đề", "xuất", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "hoàng", "minh", "đức", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tại", "quảng", "nam", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "hà", "nội", "làm", "việc", "với", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "cần", "thơ", ",", "đặng", "thu", "hà", "đề", "xuất", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "lâm", "đồng", ",", "lê", "thị", "hoa", "đề", "xuất", "sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "đà", "nẵng", "làm", "việc", "với", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "thành", "nam", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "làm", "việc", "với", "trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội", "ở", "lâm", "đồng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "đà", "nẵng", ",", "nguyễn", "văn", "an", "đề", "xuất", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "thu", "hà", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "làm", "việc", "với", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "hoàng", "minh", "đức", "đề", "xuất", "sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "cho", "biết", "phạm", "quốc", "bảo", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "đà", "nẵng", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tại", "quảng", "nam", "làm", "việc", "với", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "nguyễn", "văn", "an", "đề", "xuất", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "cho", "biết", "nguyễn", "văn", "an", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "cho", "biết", "trần", "minh", "quân", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh", "ở", "lâm", "đồng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "nguyễn", "văn", "an", "đề", "xuất", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "nghệ", "an"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "cho", "biết", "trần", "minh", "quân", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "lâm", "đồng", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "lâm", "đồng", ",", "trần", "minh", "quân", "đề", "xuất", "trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo", "ở", "tp", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "tại", "hải", "phòng", "phối", "hợp", "với", "trần", "minh", "quân", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tại", "nghệ", "an", "phối", "hợp", "với", "phạm", "quốc", "bảo", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "hoàng", "nam", "chia", "sẻ", "kinh", "nghiệm", "học", "tập"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tổ", "chức", "hội", "thảo", "về", "môi", "trường"],
    "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "thành", "phố", "tại", "cần", "thơ", "khuyến", "khích", "giới", "trẻ", "sử", "dụng", "mạng", "xã", "hội", "lành", "mạnh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "y", "tế", "triển", "khai", "chương", "trình", "trồng", "cây"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "minh", "tuấn", "tại", "hải", "phòng", "kêu", "gọi", "người", "dân", "giảm", "rác", "thải", "nhựa"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["khuyến", "khích", "giới", "trẻ", "sử", "dụng", "mạng", "xã", "hội", "lành", "mạnh"],
    "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tại", "đà", "nẵng", "tổ", "chức", "hội", "thảo", "về", "môi", "trường"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "chữ", "thập", "đỏ", "việt", "nam", "triển", "khai", "chương", "trình", "trồng", "cây"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "thị", "lan", "tại", "cần", "thơ", "kêu", "gọi", "người", "dân", "giảm", "rác", "thải", "nhựa"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "quảng", "ninh", "phát", "động", "chiến", "dịch", "làm", "sạch", "biển"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "chia", "sẻ", "kinh", "nghiệm", "học", "tập"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "thảo", "luận", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "phát", "động", "chiến", "dịch", "làm", "sạch", "biển"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "hoàng", "nam", "tại", "hải", "phòng", "phát", "động", "chiến", "dịch", "làm", "sạch", "biển"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tổ", "chức", "hội", "thảo", "về", "môi", "trường"],
    "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["triển", "khai", "chương", "trình", "trồng", "cây"],
    "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["thảo", "luận", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "thị", "lan", "tại", "cần", "thơ", "kêu", "gọi", "người", "dân", "giảm", "rác", "thải", "nhựa"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tại", "hà", "nội", "kêu", "gọi", "người", "dân", "giảm", "rác", "thải", "nhựa"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "minh", "tuấn", "tại", "hải", "phòng", "thảo", "luận", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "hoàng", "nam", "tại", "đà", "nẵng", "triển", "khai", "chương", "trình", "trồng", "cây"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tổ", "chức", "hội", "thảo", "về", "môi", "trường"],
    "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phát", "động", "chiến", "dịch", "làm", "sạch", "biển"],
    "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "bách", "khoa", "tại", "cần", "thơ", "triển", "khai", "chương", "trình", "trồng", "cây"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["khuyến", "khích", "giới", "trẻ", "sử", "dụng", "mạng", "xã", "hội", "lành", "mạnh"],
    "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "đà", "nẵng", "thảo", "luận", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "chữ", "thập", "đỏ", "việt", "nam", "chia", "sẻ", "kinh", "nghiệm", "học", "tập"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "minh", "tuấn", "thảo", "luận", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "y", "tế", "triển", "khai", "chương", "trình", "trồng", "cây"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "thị", "lan", "kêu", "gọi", "người", "dân", "giảm", "rác", "thải", "nhựa"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "bách", "khoa", "thảo", "luận", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", "tổ", "chức", "hội", "thảo", "về", "môi", "trường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "chữ", "thập", "đỏ", "việt", "nam", "tại", "hải", "phòng", "kêu", "gọi", "người", "dân", "giảm", "rác", "thải", "nhựa"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "hoàng", "nam", "tại", "đà", "nẵng", "tổ", "chức", "hội", "thảo", "về", "môi", "trường"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "thu", "hà", "phát", "động", "chiến", "dịch", "làm", "sạch", "biển"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "bách", "khoa", "phát", "động", "chiến", "dịch", "làm", "sạch", "biển"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "thành", "phố", "triển", "khai", "chương", "trình", "trồng", "cây"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "minh", "tuấn", "tại", "quảng", "ninh", "thảo", "luận", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "thành", "phố", "tại", "hà", "nội", "chia", "sẻ", "kinh", "nghiệm", "học", "tập"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tổ", "chức", "hội", "thảo", "về", "môi", "trường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "thị", "lan", "tại", "đà", "nẵng", "kêu", "gọi", "người", "dân", "giảm", "rác", "thải", "nhựa"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["thảo", "luận", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tại", "nghệ", "an", "phối", "hợp", "với", "đặng", "thu", "hà", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ", "ở", "cần", "thơ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tại", "hải", "phòng", "phối", "hợp", "với", "nguyễn", "văn", "an", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hoàng", "minh", "đức", "tại", "cần", "thơ", "làm", "việc", "với", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "làm", "việc", "với", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tại", "nghệ", "an", "phối", "hợp", "với", "đặng", "thu", "hà", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "nghệ", "an"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tại", "hà", "nội", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội", "ở", "tp", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "cần", "thơ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo", "ở", "tp", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "tại", "cần", "thơ", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "lê", "thị", "hoa", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tại", "quảng", "nam", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "quảng", "nam", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tại", "đà", "nẵng", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "tại", "đà", "nẵng", "phối", "hợp", "với", "nguyễn", "văn", "an", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tại", "hải", "phòng", "phối", "hợp", "với", "đặng", "thu", "hà", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "lâm", "đồng", ",", "đặng", "thu", "hà", "đề", "xuất", "sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "cần", "thơ", ",", "hoàng", "minh", "đức", "đề", "xuất", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tại", "quảng", "nam", "phối", "hợp", "với", "đặng", "thu", "hà", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hoàng", "minh", "đức", "tại", "đà", "nẵng", "làm", "việc", "với", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo", "ở", "lâm", "đồng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "cho", "biết", "trần", "minh", "quân", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "lê", "thị", "hoa", "đề", "xuất", "sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "hoàng", "minh", "đức", "đề", "xuất", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "quảng", "nam", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tại", "hà", "nội", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội", "ở", "cần", "thơ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tại", "hải", "phòng", "phối", "hợp", "với", "phạm", "quốc", "bảo", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "lê", "thị", "hoa", "đề", "xuất", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường", "ở", "cần", "thơ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "tại", "đà", "nẵng", "phối", "hợp", "với", "nguyễn", "văn", "an", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "tại", "quảng", "nam", "phối", "hợp", "với", "phạm", "quốc", "bảo", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "lê", "thị", "hoa", "đề", "xuất", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "quảng", "nam", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "phối", "hợp", "với", "hoàng", "minh", "đức", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "hoàng", "minh", "đức", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "trần", "minh", "quân", "đề", "xuất", "trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tại", "đà", "nẵng", "phối", "hợp", "với", "nguyễn", "văn", "an", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "lâm", "đồng", "làm", "việc", "với", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường", "ở", "lâm", "đồng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "hà", "nội", "làm", "việc", "với", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "hà", "nội", "làm", "việc", "với", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "đà", "nẵng", ",", "nguyễn", "văn", "an", "đề", "xuất", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "nghệ", "an"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["hoàng", "minh", "đức", "tại", "hải", "phòng", "làm", "việc", "với", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hoàng", "minh", "đức", "tại", "cần", "thơ", "làm", "việc", "với", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "hoàng", "minh", "đức", "đề", "xuất", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững", "ở", "tp", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "cần", "thơ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "cho", "biết", "phạm", "quốc", "bảo", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tại", "nghệ", "an", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "thu", "hà", "tại", "nghệ", "an", "làm", "việc", "với", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "thị", "hoa", "tại", "đà", "nẵng", "làm", "việc", "với", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "quảng", "nam", ",", "trần", "minh", "quân", "đề", "xuất", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "quốc", "bảo", "tại", "nghệ", "an", "làm", "việc", "với", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "trần", "minh", "quân", "đề", "xuất", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "nguyễn", "văn", "an", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "cho", "biết", "hoàng", "minh", "đức", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "cho", "biết", "hoàng", "minh", "đức", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "tại", "đà", "nẵng", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "thành", "nam", "tại", "quảng", "nam", "làm", "việc", "với", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "nghệ", "an", ",", "nguyễn", "văn", "an", "đề", "xuất", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tại", "quảng", "nam", "phối", "hợp", "với", "hoàng", "minh", "đức", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "hải", "phòng", "làm", "việc", "với", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "nguyễn", "văn", "an", "đề", "xuất", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tại", "quảng", "nam", "phối", "hợp", "với", "phạm", "quốc", "bảo", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "tại", "đà", "nẵng", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "cần", "thơ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "hoàng", "minh", "đức", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "quốc", "bảo", "tại", "hải", "phòng", "làm", "việc", "với", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hoàng", "minh", "đức", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "làm", "việc", "với", "trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "thành", "nam", "tại", "quảng", "nam", "làm", "việc", "với", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tại", "nghệ", "an", "phối", "hợp", "với", "nguyễn", "văn", "an", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "cho", "biết", "nguyễn", "văn", "an", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tại", "hà", "nội", "làm", "việc", "với", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "cho", "biết", "trần", "minh", "quân", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "cho", "biết", "nguyễn", "văn", "an", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "cần", "thơ", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "quảng", "nam"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "hải", "phòng", "làm", "việc", "với", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "cho", "biết", "trần", "minh", "quân", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "thu", "hà", "tại", "đà", "nẵng", "làm", "việc", "với", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "thị", "hoa", "tại", "nghệ", "an", "làm", "việc", "với", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội", "ở", "lâm", "đồng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["vũ", "thành", "nam", "tại", "quảng", "nam", "làm", "việc", "với", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bộ", "thông", "tin", "và", "truyền", "thông", "tại", "hà", "nội", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hoàng", "minh", "đức", "tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", "làm", "việc", "với", "ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "quân", "tại", "quảng", "nam", "làm", "việc", "với", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hà", "nội", ",", "nguyễn", "văn", "an", "đề", "xuất", "hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tại", "cần", "thơ", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "tại", "hải", "phòng", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo", "ở", "nghệ", "an"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tại", "nghệ", "an", "phối", "hợp", "với", "lê", "thị", "hoa", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "tại", "đà", "nẵng", "phối", "hợp", "với", "đặng", "thu", "hà", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "cần", "thơ", ",", "đặng", "thu", "hà", "đề", "xuất", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bệnh", "viện", "bạch", "mai", "hỗ", "trợ", "sức", "khỏe", "tâm", "thần", "cho", "học", "sinh", "ở", "hải", "phòng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "vũ", "thành", "nam", "đề", "xuất", "sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tại", "hải", "phòng", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hoàng", "minh", "đức", "tại", "lâm", "đồng", "làm", "việc", "với", "sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "thị", "hoa", "tại", "quảng", "nam", "làm", "việc", "với", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "tp", "hồ", "chí", "minh", ",", "trần", "minh", "quân", "đề", "xuất", "trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư", "ở", "nghệ", "an"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "hải", "phòng", ",", "đặng", "thu", "hà", "đề", "xuất", "bệnh", "viện", "bạch", "mai", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "tại", "đà", "nẵng", "phối", "hợp", "với", "vũ", "thành", "nam", "thúc", "đẩy", "bình", "đẳng", "giới", "trong", "xã", "hội"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "cho", "biết", "đặng", "thu", "hà", "xây", "dựng", "lối", "sống", "xanh", "và", "bền", "vững"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "cho", "biết", "lê", "thị", "hoa", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ủy", "ban", "nhân", "dân", "tỉnh", "phòng", "chống", "bạo", "lực", "học", "đường", "ở", "nghệ", "an"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["viện", "nghiên", "cứu", "phát", "triển", "bền", "vững", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "tăng", "cường", "an", "ninh", "mạng", "cho", "người", "dân"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sở", "giáo", "dục", "và", "đào", "tạo", "tỉnh", "cho", "biết", "vũ", "thành", "nam", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trung", "tâm", "kiểm", "soát", "bệnh", "tật", "tăng", "cường", "giáo", "dục", "kỹ", "năng", "mềm", "cho", "giới", "trẻ", "ở", "lâm", "đồng"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["hội", "liên", "hiệp", "phụ", "nữ", "việt", "nam", "cho", "biết", "trần", "minh", "quân", "giảm", "thiểu", "rác", "thải", "nhựa", "tại", "khu", "dân", "cư"],
    "labels": ["B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tại", "nghệ", "an", ",", "phạm", "quốc", "bảo", "đề", "xuất", "trường", "đại", "học", "kinh", "tế", "quốc", "dân", "nâng", "cao", "nhận", "thức", "về", "trí", "tuệ", "nhân", "tạo"],
    "labels": ["O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
