[
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "ghi", "bàn", "tại", "bộ", "giáo", "dục", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "thi", "đấu", "cho", "nato", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "bàn", "tại", "microsoft", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "đại", "diện", "fpt", "tham", "dự", "v-league", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "tham", "dự", "v-league", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "cho", "manchester", "city", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "euro", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "thi", "đấu", "cho", "google", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "xuất", "hiện", "tại", "microsoft", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "tham", "dự", "euro", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "quả", "bóng", "vàng", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "đại", "diện", "microsoft", "tham", "dự", "v-league", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "đại", "diện", "microsoft", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "asian", "cup", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "g20", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "làm", "việc", "cho", "hà", "nội", "fc", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "công", "tác", "tại", "inter", "miami", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "thi", "đấu", "cho", "bộ", "công", "an", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "công", "tác", "tại", "google", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "cho", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "v-league", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "xuất", "hiện", "tại", "fpt", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "tại", "hà", "nội", "fc", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "tham", "dự", "olympic", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "olympic", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "đại", "diện", "bộ", "công", "an", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "làm", "việc", "cho", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "quả", "bóng", "vàng", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "đại", "diện", "inter", "miami", "tham", "dự", "euro", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "đại", "diện", "bộ", "công", "an", "tham", "dự", "euro", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "làm", "việc", "cho", "tesla", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "làm", "việc", "cho", "manchester", "city", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "công", "tác", "tại", "manchester", "city", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "vingroup", "tham", "dự", "g20", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "cho", "fpt", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "thi", "đấu", "cho", "bộ", "công", "an", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "cho", "nato", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "euro", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "tham", "dự", "vingroup", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "làm", "việc", "cho", "fpt", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "công", "tác", "tại", "fpt", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "đại", "diện", "fpt", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "đại", "diện", "amazon", "tham", "dự", "olympic", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "euro", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "đại", "diện", "microsoft", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "đại", "diện", "apple", "tham", "dự", "olympic", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "world", "cup", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "làm", "việc", "cho", "bộ", "giáo", "dục", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "đại", "diện", "google", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "quả", "bóng", "vàng", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "làm", "việc", "cho", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "v-league", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "đại", "diện", "bộ", "giáo", "dục", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "làm", "việc", "cho", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "làm", "việc", "tại", "google", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "đại", "diện", "bộ", "công", "an", "tham", "dự", "euro", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "tham", "dự", "g20", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "ghi", "bàn", "tại", "hà", "nội", "fc", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "làm", "việc", "cho", "hà", "nội", "fc", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "manchester", "city", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "đại", "diện", "bộ", "công", "an", "tham", "dự", "euro", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "làm", "việc", "cho", "hà", "nội", "fc", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "bộ", "giáo", "dục", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "làm", "việc", "cho", "tesla", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "tham", "dự", "g20", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "đại", "diện", "google", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "làm", "việc", "cho", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "manchester", "city", "tham", "dự", "g20", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "cho", "hà", "nội", "fc", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "gặp", "lãnh", "đạo", "bộ", "công", "an", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "làm", "việc", "cho", "google", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "quả", "bóng", "vàng", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "đại", "diện", "apple", "tham", "dự", "euro", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "world", "cup", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "cho", "manchester", "city", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "cho", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "cho", "tesla", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "công", "tác", "tại", "tesla", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "đại", "diện", "amazon", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "euro", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "tại", "microsoft", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "dự", "hội", "nghị", "nato", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "tại", "apple", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "g20", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "công", "tác", "tại", "bộ", "công", "an", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "quả", "bóng", "vàng", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "làm", "việc", "cho", "hà", "nội", "fc", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "asian", "cup", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "đại", "diện", "bộ", "giáo", "dục", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "cho", "amazon", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "asian", "cup", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "đại", "diện", "google", "tham", "dự", "g20", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "dự", "hội", "nghị", "bộ", "công", "an", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "apple", "tham", "dự", "euro", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "tham", "dự", "g20", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "đại", "diện", "amazon", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "đại", "diện", "apple", "tham", "dự", "olympic", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "làm", "việc", "tại", "nato", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "đại", "diện", "vingroup", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "world", "cup", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "bàn", "tại", "tesla", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "đại", "diện", "inter", "miami", "tham", "dự", "g20", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "tham", "dự", "g20", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "fpt", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "dự", "hội", "nghị", "tesla", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "euro", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "cho", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "olympic", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "gặp", "lãnh", "đạo", "microsoft", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "olympic", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "đại", "diện", "bộ", "công", "an", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "tham", "dự", "euro", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "gặp", "lãnh", "đạo", "vingroup", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "làm", "việc", "cho", "nato", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "bộ", "giáo", "dục", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "fpt", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "tham", "dự", "v-league", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "làm", "việc", "cho", "microsoft", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "đại", "diện", "vingroup", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "tham", "dự", "euro", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "euro", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "đại", "diện", "inter", "miami", "tham", "dự", "v-league", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "tham", "dự", "euro", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "phát", "biểu", "tại", "vingroup", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "thi", "đấu", "cho", "microsoft", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "quả", "bóng", "vàng", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "đại", "diện", "fpt", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "ghi", "bàn", "tại", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "thi", "đấu", "cho", "microsoft", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "amazon", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "đại", "diện", "manchester", "city", "tham", "dự", "euro", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "đại", "diện", "amazon", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "làm", "việc", "cho", "manchester", "city", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "đại", "diện", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tham", "dự", "euro", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "inter", "miami", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "xuất", "hiện", "tại", "inter", "miami", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "dự", "hội", "nghị", "microsoft", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "đại", "diện", "manchester", "city", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "phát", "biểu", "tại", "google", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "đại", "diện", "manchester", "city", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "dự", "hội", "nghị", "nato", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "g20", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "thi", "đấu", "cho", "manchester", "city", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "làm", "việc", "cho", "nato", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "tham", "dự", "olympic", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "euro", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "công", "tác", "tại", "fpt", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "cho", "tesla", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tham", "dự", "olympic", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "cho", "nato", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "cho", "hà", "nội", "fc", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "tham", "dự", "g20", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "công", "tác", "tại", "tesla", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "tại", "vingroup", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "đại", "diện", "bộ", "giáo", "dục", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "ghi", "bàn", "tại", "apple", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "thi", "đấu", "cho", "inter", "miami", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "đại", "diện", "microsoft", "tham", "dự", "g20", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "tham", "dự", "g20", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "tham", "dự", "olympic", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "làm", "việc", "cho", "nato", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "cho", "amazon", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "gặp", "lãnh", "đạo", "fpt", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "đại", "diện", "amazon", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "đại", "diện", "bộ", "công", "an", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "đại", "diện", "vingroup", "tham", "dự", "olympic", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "làm", "việc", "tại", "bộ", "giáo", "dục", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "quả", "bóng", "vàng", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "đại", "diện", "amazon", "tham", "dự", "olympic", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "xuất", "hiện", "tại", "bộ", "giáo", "dục", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "v-league", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "quả", "bóng", "vàng", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "tham", "dự", "v-league", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "đại", "diện", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "làm", "việc", "cho", "microsoft", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "làm", "việc", "cho", "nato", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "cho", "manchester", "city", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tham", "dự", "euro", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "tham", "dự", "g20", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "tại", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "đại", "diện", "hà", "nội", "fc", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "xuất", "hiện", "tại", "vingroup", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "tại", "bộ", "công", "an", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "xuất", "hiện", "tại", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "asian", "cup", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "đại", "diện", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tham", "dự", "g20", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "ghi", "bàn", "tại", "apple", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "olympic", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "làm", "việc", "cho", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "asian", "cup", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "bàn", "tại", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "euro", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "thi", "đấu", "cho", "hà", "nội", "fc", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "làm", "việc", "cho", "manchester", "city", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "tham", "dự", "g20", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "đại", "diện", "amazon", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "làm", "việc", "cho", "microsoft", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "asian", "cup", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "đại", "diện", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "g20", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "phát", "biểu", "tại", "tesla", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "đại", "diện", "hà", "nội", "fc", "tham", "dự", "g20", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "tham", "dự", "inter", "miami", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "đại", "diện", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "làm", "việc", "cho", "microsoft", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "làm", "việc", "cho", "tesla", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "đại", "diện", "apple", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "đại", "diện", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tham", "dự", "v-league", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "đại", "diện", "inter", "miami", "tham", "dự", "g20", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "microsoft", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "tham", "dự", "manchester", "city", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "ghi", "bàn", "tại", "bộ", "giáo", "dục", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "làm", "việc", "cho", "fpt", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "tại", "nato", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "manchester", "city", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "đại", "diện", "bộ", "giáo", "dục", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "làm", "việc", "cho", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "tham", "dự", "euro", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "đại", "diện", "manchester", "city", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "làm", "việc", "cho", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "tham", "dự", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "làm", "việc", "cho", "tesla", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "xuất", "hiện", "tại", "fpt", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "đại", "diện", "google", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "tại", "fpt", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "ghi", "bàn", "tại", "amazon", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "euro", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "tại", "tesla", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "đại", "diện", "hà", "nội", "fc", "tham", "dự", "g20", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "làm", "việc", "cho", "bộ", "công", "an", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "tại", "bộ", "công", "an", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "tham", "dự", "manchester", "city", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "đại", "diện", "fpt", "tham", "dự", "v-league", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "xuất", "hiện", "tại", "apple", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "asian", "cup", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "làm", "việc", "cho", "nato", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "ghi", "bàn", "tại", "apple", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "làm", "việc", "cho", "bộ", "giáo", "dục", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "đại", "diện", "fpt", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "tham", "dự", "g20", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "g20", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "hà", "nội", "fc", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "làm", "việc", "cho", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "làm", "việc", "cho", "inter", "miami", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "tham", "dự", "euro", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "sea", "games", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "tham", "dự", "euro", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "euro", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "tại", "amazon", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "dự", "hội", "nghị", "hà", "nội", "fc", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "cho", "amazon", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "world", "cup", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "amazon", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "đại", "diện", "manchester", "city", "tham", "dự", "euro", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "làm", "việc", "cho", "amazon", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "đại", "diện", "bộ", "công", "an", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "đại", "diện", "bộ", "công", "an", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "tổ", "chức", "sự", "kiện", "tại", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "world", "cup", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "làm", "việc", "tại", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "euro", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "đại", "diện", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "amazon", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "đại", "diện", "bộ", "giáo", "dục", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "aff", "cup", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "phát", "biểu", "tại", "tesla", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "tham", "dự", "euro", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "gặp", "lãnh", "đạo", "manchester", "city", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "tham", "dự", "euro", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "thi", "đấu", "cho", "google", "tại", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "tham", "dự", "quả", "bóng", "vàng", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "dự", "hội", "nghị", "bộ", "giáo", "dục", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "công", "tác", "tại", "google", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "làm", "việc", "cho", "google", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "đại", "diện", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "làm", "việc", "cho", "fpt", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "đại", "diện", "vingroup", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "ghi", "bàn", "tại", "hà", "nội", "fc", "tại", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "làm", "việc", "cho", "amazon", "ở", "tokyo"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "đại", "diện", "inter", "miami", "tham", "dự", "v-league", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappe", "gặp", "lãnh", "đạo", "bộ", "giáo", "dục", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "an", "đại", "diện", "manchester", "city", "tham", "dự", "euro", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "làm", "việc", "cho", "apple", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "quả", "bóng", "vàng", "ở", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "tham", "dự", "g20", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "gặp", "lãnh", "đạo", "amazon", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "tham", "dự", "euro", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "đại", "diện", "bộ", "giáo", "dục", "tham", "dự", "g20", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "làm", "việc", "cho", "vingroup", "ở", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "làm", "việc", "cho", "google", "ở", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "thi", "đấu", "cho", "microsoft", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "tham", "dự", "euro", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "đại", "diện", "manchester", "city", "tham", "dự", "euro", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "làm", "việc", "cho", "bộ", "giáo", "dục", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "xuất", "hiện", "tại", "bộ", "công", "an", "tại", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hoàng", "nam", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "moskva"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lebron", "james", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "new", "york"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "tham", "dự", "world", "cup", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "tham", "dự", "g20", "tại", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "v-league", "ở", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "đại", "diện", "fpt", "tham", "dự", "champions", "league", "tại", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "minh", "tuấn", "đại", "diện", "vingroup", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "asian", "cup", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "tham", "dự", "asian", "cup", "tại", "hà", "nội"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "euro", "tại", "paris"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "đại", "diện", "nato", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "đà", "nẵng"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "bắc", "kinh"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "đại", "diện", "microsoft", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "ghi", "bàn", "tại", "liên", "đoàn", "bóng", "đá", "việt", "nam", "tại", "seattle"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "champions", "league", "ở", "london"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "mai", "ghi", "dấu", "ấn", "tại", "olympic", "ở", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "làm", "việc", "cho", "hà", "nội", "fc", "ở", "california"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["stephen", "curry", "đại", "diện", "tesla", "tham", "dự", "aff", "cup", "tại", "việt", "nam"],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["kevin", "de", "bruyne", "đại", "diện", "apple", "tham", "dự", "sea", "games", "tại", "moskva"],
