[
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "a", "học", "tại", "đại", "học", "bách", "khoa", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "xây", "tòa", "nhà", "ở", "hồ", "chí", "minh."],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "a", "học", "tại", "đại", "học", "bách", "khoa", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "xây", "tòa", "nhà", "ở", "hồ", "chí", "minh."],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "a", "học", "tại", "đại", "học", "bách", "khoa", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vingroup", "xây", "tòa", "nhà", "ở", "hồ", "chí", "minh."],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hồ", "chí", "minh", "lãnh", "đạo", "việt", "nam", "trong", "cách", "mạng", "tháng", "tám", "tại", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "B-MISC", "I-MISC", "I-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["võ", "nguyên", "giáp", "chỉ", "huy", "quân", "đội", "nhân", "dân", "việt", "nam", "tại", "điện", "biên", "phủ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "minh", "chính", "phát", "biểu", "tại", "quốc", "hội", "việt", "nam", "ở", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tô", "lâm", "làm", "việc", "với", "bộ", "công", "an", "tại", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "giảng", "dạy", "tại", "đại", "học", "chicago", "ở", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "xuân", "phúc", "tham", "dự", "hội", "nghị", "asean", "tại", "jakarta."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "đại", "quang", "từng", "công", "tác", "tại", "bộ", "công", "an", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "phú", "trọng", "phát", "biểu", "tại", "đại", "hội", "đảng", "ở", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["võ", "văn", "thưởng", "làm", "việc", "tại", "văn", "phòng", "chủ", "tịch", "nước", "ở", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "kim", "ngân", "chủ", "trì", "họp", "quốc", "hội", "tại", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "thi", "đấu", "cho", "inter", "miami", "tại", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "chơi", "cho", "al", "nassr", "ở", "ả", "rập", "xê", "út."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["park", "hang-seo", "dẫn", "dắt", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tại", "aff", "cup."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "quang", "liêm", "thi", "đấu", "tại", "sea", "games", "ở", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "tiến", "minh", "tham", "dự", "olympic", "tại", "tokyo."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "sáng", "lập", "microsoft", "tại", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sundar", "pichai", "điều", "hành", "google", "ở", "california."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "lãnh", "đạo", "tesla", "tại", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "điều", "hành", "meta", "ở", "california."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tim", "cook", "giữ", "chức", "ceo", "của", "apple", "tại", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "nhật", "ánh", "tổ", "chức", "giao", "lưu", "tại", "nhà", "xuất", "bản", "trẻ", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trịnh", "công", "sơn", "sáng", "tác", "nhạc", "tại", "huế", "ở", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sơn", "tùng", "m-tp", "biểu", "diễn", "tại", "hà", "nội", "trong", "liveshow", "sky", "tour."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["mỹ", "tâm", "tham", "gia", "chương", "trình", "the", "voice", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["đen", "vâu", "tổ", "chức", "concert", "tại", "hà", "nội", "ở", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "ánh", "viên", "thi", "đấu", "cho", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tại", "sea", "games."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["đặng", "văn", "lâm", "bắt", "chính", "cho", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tại", "aff", "cup."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["huỳnh", "như", "thi", "đấu", "cho", "lank", "fc", "tại", "bồ", "đào", "nha."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "huy", "hoàng", "giành", "huy", "chương", "tại", "sea", "games", "ở", "campuchia."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-MISC", "I-MISC", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["đoàn", "văn", "hậu", "thi", "đấu", "cho", "hà", "nội", "fc", "tại", "v-league."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "sáng", "lập", "vingroup", "tại", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trương", "gia", "bình", "điều", "hành", "fpt", "tại", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "đức", "tài", "lãnh", "đạo", "thế", "giới", "di", "động", "tại", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "duy", "hưng", "điều", "hành", "ssi", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "hồng", "minh", "sáng", "lập", "vng", "tại", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["võ", "thị", "sáu", "hy", "sinh", "tại", "côn", "đảo", "ở", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phan", "bội", "châu", "hoạt", "động", "cách", "mạng", "tại", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phan", "chu", "trinh", "đấu", "tranh", "cải", "cách", "tại", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "du", "sáng", "tác", "truyện", "kiều", "tại", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "trãi", "phụng", "sự", "triều", "lê", "tại", "thăng", "long."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["barack", "obama", "phát", "biểu", "tại", "nhà", "trắng", "ở", "washington."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["joe", "biden", "gặp", "lãnh", "đạo", "nato", "tại", "brussels."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["donald", "trump", "vận", "động", "tranh", "cử", "tại", "new", "york."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vladimir", "putin", "làm", "việc", "tại", "điện", "kremlin", "ở", "moskva."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["emmanuel", "macron", "phát", "biểu", "tại", "điện", "élysée", "ở", "paris."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tập", "cận", "bình", "dự", "họp", "tại", "đại", "lễ", "đường", "nhân", "dân", "ở", "bắc", "kinh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["narendra", "modi", "tham", "dự", "hội", "nghị", "g20", "tại", "new", "delhi."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["angela", "merkel", "từng", "lãnh", "đạo", "đức", "tại", "berlin."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-LOC", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["justin", "trudeau", "phát", "biểu", "tại", "quốc", "hội", "canada", "ở", "ottawa."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["rishi", "sunak", "làm", "việc", "tại", "phủ", "thủ", "tướng", "ở", "london."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "quang", "hải", "thi", "đấu", "cho", "công", "an", "hà", "nội", "fc", "tại", "v-league."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bùi", "tiến", "dũng", "bắt", "chính", "cho", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tại", "asian", "cup."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "công", "phượng", "thi", "đấu", "cho", "yokohama", "fc", "tại", "nhật", "bản."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "oanh", "giành", "huy", "chương", "tại", "sea", "games", "ở", "thái", "lan."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "công", "vinh", "từng", "chơi", "cho", "becamex", "bình", "dương", "tại", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "nhật", "vượng", "đầu", "tư", "vào", "vinfast", "tại", "hải", "phòng."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "thị", "phương", "thảo", "điều", "hành", "vietjet", "air", "tại", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["đỗ", "cao", "bảo", "làm", "việc", "tại", "fpt", "ở", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["mai", "kiều", "liên", "lãnh", "đạo", "vinamilk", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "bá", "dương", "sáng", "lập", "thaco", "tại", "quảng", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["võ", "nguyên", "giáp", "chỉ", "huy", "quân", "đội", "nhân", "dân", "việt", "nam", "tại", "điện", "biên", "phủ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["hồ", "chí", "minh", "đọc", "tuyên", "ngôn", "độc", "lập", "tại", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "B-MISC", "I-MISC", "I-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["phạm", "văn", "đồng", "làm", "việc", "tại", "chính", "phủ", "việt", "nam", "ở", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "duẩn", "lãnh", "đạo", "đảng", "lao", "động", "việt", "nam", "tại", "hà", "nội."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "văn", "linh", "khởi", "xướng", "công", "cuộc", "đổi", "mới", "tại", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lionel", "messi", "thi", "đấu", "cho", "inter", "miami", "tại", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["cristiano", "ronaldo", "chơi", "cho", "al", "nassr", "tại", "ả", "rập", "xê", "út."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["kylian", "mbappé", "thi", "đấu", "cho", "paris", "saint-germain", "ở", "pháp."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["erling", "haaland", "ghi", "bàn", "cho", "manchester", "city", "tại", "anh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["neymar", "thi", "đấu", "cho", "al", "hilal", "tại", "ả", "rập", "xê", "út."],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["bill", "gates", "sáng", "lập", "microsoft", "tại", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "B-LOC", "I-LOC"]
  },
  {
    "tokens": ["elon", "musk", "điều", "hành", "spacex", "ở", "texas."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["mark", "zuckerberg", "lãnh", "đạo", "meta", "tại", "california."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["jeff", "bezos", "sáng", "lập", "amazon", "tại", "seattle."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tim", "cook", "giữ", "chức", "ceo", "của", "apple", "ở", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["barack", "obama", "phát", "biểu", "tại", "đại", "học", "harvard", "ở", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["joe", "biden", "họp", "với", "nato", "tại", "brussels."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["donald", "trump", "vận", "động", "tranh", "cử", "tại", "florida", "ở", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["vladimir", "putin", "làm", "việc", "tại", "điện", "kremlin", "ở", "moskva."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["emmanuel", "macron", "phát", "biểu", "tại", "điện", "élysée", "ở", "paris."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["tập", "cận", "bình", "tham", "dự", "hội", "nghị", "apec", "tại", "bắc", "kinh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["narendra", "modi", "dự", "họp", "g20", "tại", "new", "delhi."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["angela", "merkel", "phát", "biểu", "tại", "quốc", "hội", "đức", "ở", "berlin."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["justin", "trudeau", "làm", "việc", "tại", "ottawa", "ở", "canada."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-LOC", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["rishi", "sunak", "họp", "tại", "phủ", "thủ", "tướng", "ở", "london."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["ngô", "bảo", "châu", "nghiên", "cứu", "tại", "đại", "học", "chicago", "ở", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trần", "đại", "nghĩa", "làm", "việc", "tại", "bộ", "quốc", "phòng", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "nhật", "ánh", "giao", "lưu", "tại", "nhà", "xuất", "bản", "trẻ", "ở", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["trịnh", "công", "sơn", "sáng", "tác", "nhạc", "tại", "huế", "ở", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["sơn", "tùng", "m-tp", "biểu", "diễn", "tại", "hà", "nội", "trong", "sky", "tour."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["mỹ", "tâm", "tham", "gia", "chương", "trình", "the", "voice", "tại", "thành", "phố", "hồ", "chí", "minh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["đen", "vâu", "tổ", "chức", "concert", "tại", "hà", "nội", "ở", "việt", "nam."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "O", "B-LOC", "I-LOC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["park", "hang-seo", "dẫn", "dắt", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tại", "aff", "cup."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["philippe", "troussier", "huấn", "luyện", "đội", "tuyển", "việt", "nam", "tại", "asian", "cup."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["kiatisak", "dẫn", "dắt", "hoàng", "anh", "gia", "lai", "tại", "v-league."],
    "labels": ["B-PER", "O", "O", "B-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "I-ORG", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["lê", "quang", "liêm", "thi", "đấu", "tại", "olympiad", "ở", "ấn", "độ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-MISC", "O", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["nguyễn", "tiến", "minh", "tham", "dự", "olympic", "tại", "tokyo."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "I-PER", "O", "O", "B-MISC", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["novak", "djokovic", "vô", "địch", "wimbledon", "ở", "anh."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-MISC", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["rafael", "nadal", "thi", "đấu", "tại", "roland", "garros", "ở", "pháp."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "O", "B-MISC", "I-MISC", "O", "O"]
  },
  {
    "tokens": ["roger", "federer", "tham", "gia", "us", "open", "tại", "hoa", "kỳ."],
    "labels": ["B-PER", "I-PER", "O", "O", "B-MISC", "I-MISC", "O", "O", "O"]
  }
]